誠哥都叫大家唔好再搞大台

黃台之瓜 <- 黃絲大台2014年已經瓜左
何堪再摘 <- 摘字同搞字相似, 係想提人咪撚再搞了

誠誠

push

同我入哂
twitter reddit youtube

加兩個hashtag
同埋㩒 retweet

帶動杯葛
劉亦菲條八婆
新片 "花木蘭"

#BoycottMulan #Disney

如果可以令disney回應甚至做野，將會係國際娛樂界既大新聞！！！

令全球人意識到要支持香港抗爭，極具文宣意味

好尷尬

7/10

真

嘩，人哋咁文雅
你變咗八婆式解讀

are you ok?

0分

學埋藍絲啲垃圾
不推文回覆

Done